(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (45)

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料啊

留名

新po新開始

冇咗甜故嘅

等等

做咩

專心啲做嘢啦 冇嘢睇

Miss曬啲男神圖

LM

牙糊系米去過St Petersburg

你地係點樣識到第一個男友？

糊巴旅行團

A0

依家先得閒上 有咩圖睇？

未有過男友

A0 +1

歡迎同我做朋友
唔介意同毒肥7嘅人出街就ok

睡

聽日同你盡訴心中情。。。

有好多404

幫我帶下麵粉出街

Lm

要令麵粉開心
但唔識佢

我7過你

PM左幾個人，吹兩句之後就沒有然後

白姐姐？

我介意

無得比架呢啲嘢

好地方

邊個係謝偉俊

需要主動啲 難得你地有共同興趣

星期日唔見了

中學嗰陣有冇互含

官官

反正都唔識大家 但記得唔好講得太deep

你會驚

聚接聚 yo啦你

我會。。有老人家超慢速過馬路既時候行響佢隔離陪佢慢住過，縱使已經紅燈左。好似以前睇過電影/電視劇有個咁既情節，覺得幾好，所以都一直係咁樣做

著校服定pe 衫

多到唔想出

有人幫你攞牛大人飛真係唔食？

絕種好男人

米胡識人多

食

有冇上個post重點 掛住gym冇追post

啲人話麻麻。。。但巨櫻想試

鹹。我鍾意食鴨血，但牛大人嗰啲好鹹

點夠你紅絕連登半邊天。。。。。。

多謝淫糊賜我見面機會

你po圖出變重點

反差萌

長江後浪推前浪
唔夠你四柱紅

你要感恩啦！平身

Jm9我咪食過
係你話想試先揀

茶幾好飲，出面可以夾既野都幾多，不過湯底衰左就成件事已經fail

邊個唔識炸雞姐！

我

咩湯底好？

已經冇市場了

下？？我講過？
唔係你條仔想da bin lo 咩

可能你驚過我的

無拍拖就無傷害。。。A0左29年

好多攻略呀

拎啲自信出黎啦

More

咁一齊去旅行係機場先交換相

好thx叔叔

@巨櫻 睇呢個

屌你真係金魚腦嚟

新post lm

唔係唔想要，只係唔會好恨拍拖
感覺上呢度冇咩人係咁，大家都好出pool咁

唔好唱衰我ok?

去旅行睇博物館

我講過？

家姐！！

咁不如到目的地先相認啦

details

上次食咗菠蘿雞
菠蘿味404 not found

又講

你機位check in 坐我隔離ok？

做人最緊要有自信

咁叫牛骨？

菠蘿味not found
雞味not found
牛骨味好重但會有少少膩
食完牛骨其他湯都變咗無味咁
想試辣湯底

分開一齊去丫笨

點解有啲viutv節目feel既

係..

見過9成都係為左做愛

巨櫻 可摸耳食辣

唔多強求...

成日都冇人同我食辣

蒙眼去目的地

雞姐串撚到

唔是咩？ 個樣好惡 一開口冧死人

咁咪同太陽能電筒一樣？

同我拍啦

但唔係你提出架咩

早抖

tt1069 成人交友區

好多人都食過喎

咁早訓？

有幾正經

你問我想唔想被開苞，都想既。。。
始終未試過
以前有個鬼仔想，但我驚得濟互打完就算

上次就係驚膩所以冇嗌牛骨

支持麵粉

兩個各自一齊去睇展 再係手機事後分享返

但除咗牛骨其他望落都麻麻吸引/唔係signature

都係掛？
不過覺得一笑就似弱智仔其實cool cool地幾好

假㗎 扮出嚟㗎 我真人好正經 好怕醜

無時無刻
我都比人追擊緊

me 可以食特辣陪u

有圖有真相

感覺如何？

我都係咁
有人覺得冇拖拍會好寂寞，我就完全冇咁既感覺
明明唔拍生活都可以多姿多彩

點解越夜越快

驚有病？

Ching係尋日先出現既新面孔
不過好飢渴咁

因為現充食完飯返屋企冇嘢做就可以上po

係度搵一個

因為愈夜愈有基

you了

係問你想唔想試

Omg...好感動 啲朋友真係食好少辣/唔辣

嗯。。。細個諗好多
我依家係咪可以順便打買HPV
應該一隻都未中過

Gay 8婆過8婆

有聲...

比你快過我講

我有個朋友食10小 都要叫2杯嘢飲

愈夜愈美麗

又係好男人

例如？

有食評 咁啱聽日要去食 可以參考下

同你一齊飛

晚安

呢度90%人都好餓

我唔配同男神食

咁試都傾好左

所以可以同我地吃了

HPV好似建議係23歲之前，未有過性行為之前打，你幾大？
不過去打就唔好講自己係gay

聽日笑9你

不過我覺得做好安全 試下都ok

打啦，而家抵

Live咗 去沖涼

30-1

嚟嚟去去咪又係個個 講到好多po咁

講笑呀？？

鴛鴦鍋 +$50係咪你俾

炸醬都叫辣

真。。。

29
唔洗講㗎，周柏豪有賣廣告
直男都應該打，HPV唔係一定性交先有

好似有個storellet會員一登記有得免50？？

好似要打三次，隔幾個月再去一次咁

早啲瞓

咁你糊辣又嗌2小

4眼毒撚樣開正我個翻
真心

依家改左愛上3酸

六個月內三次

你話牛大人？

你有道理
前面不對後語

上次班臭雞用咗我嗰個

$3480係咪抵？

我地兩個可以一齊食
唔洗+$50了

唔專一

輸左。。

幫緊你幫緊你

試新嘢

係呀，neo health
盈健應該減完了

Really?

za ga

你講緊邊個 我都唔食得辣

唔好咁留意我

咩地方來

等緊

記得巴打尋日覆左我句德文
係咪識講？

Gay bar

nein

位位2000
香港政府又fat

留名食花生

自己去會唔會比人笑9

等喵？

扮啦

佢幫我問埋我都唔知咩地方嚟

係人都上得

識 但唔係周街都追

靠我唔掂

快d

執左幾年了

等家姐約我

南瓜車 樓梯轉角 男孩像你 XBF

咁你又知pp冇左？

你去左應該會好忙。。。

真係㗎 咁去到唔除俾唔俾入

呢度應該都唔少

吹頭真係好麻煩

你個頭咁長 係煩啲嘅

依家好短 上年11月先開始留

有啲真係幾正

都係果句請勿妖魔化酒吧

你男神緊係得

冇gayfriend +1

講呢啲

佢又有啲道理嘅

who is 三翼？

我試過自己去
即場搭訕識friend
練社交
#連登仔脫毒之旅

我覺得你上到去會好鵪鶉咁企埋一個角落頭

覺巴去應該好受歡迎

米挽拉青⋯⋯⋯

你意思係我Fiji?

你講嘢真係好中肯

be fd ok? tg: Hugo1991

只係針對3wings 唔係話其他人

笑咩呀笑 add 啦

唔怪之個個都識你呢條撚屌

佢好飲得嘅
我都prefer小飲多過chur 有時tipsy咁傾偈仲好傾
我通常返到屋企先嘔

但係I’m not Gwendolyn

咁招唔招埋家姐細佬

嗰間喜肥....

靜啦

我add你啦最多

其實就係一大堆人罰企聽歌
如果冇枱嘅話

嗯⋯⋯

係咪正經既豆漿先

飲完會唔會有bb

邊個可以鎖住男神...

未就係

搵一兩個朋友一齊去
5樓個氣氛真係幾好 啲音樂又夠勁
去完個人好放鬆

吱吱咋？ 唔識玩

半醉人間？
我100%清醒

發覺這杯清水更耐看

大家都好熟路

男神有人請

宇宙大廈望到摩天輪嗰間叫做咩？

你邊忽毒

我先真係毒

咁之後點
想知

等你請我

個日就算啦
真心嬲

成堆男神係到扮毒撚

我都唔係男神

入嚟安慰覺豬

做咩醉左啦佢？

問下呢個po既人睇下點

但拎杯嘢企係度傾計 仲有咩做

西撞bb

都冇位玩啦

就算冇醉都唔開心啦

你約我兩個人去第度飲咪冇事

我係咪miss左d野

巴打咁都老？

罰錢吖嘛

而家係到搵下男神們傾計

咩風吹你嚟

哦 我仲以為發生左咩事

[

佢都係男神嚟

我第一次頂唔順 要轉場

幾時一齊

聽聞你都係男神

外面好危險

尼度啲男神唔同啲 個個都好nice

真

由上去到落返黎都排曬隊

呢個po個個都係高質男神 毒撚CD-ROM 大飽眼福

好 寫低先

善心安慰覺豬

男神安慰男神

我又唔係你

覺得自己唔係好識融入一班人度
講嘅話題唔知係難接 定係冇人有興趣
然後人地講嘅嘢又搭唔到嘴

Fiji都可以去

我唔洗多人愛
我要嗰一個就夠了

變vodka
又係 裁巴呢啲男神落到去 應該唔洗幾秒就比人撩走去爆房

駁唔到....

仲搵房 就地正法啦

咁撚貴 我依啲窮學生

窮學生都係去7仔買好過

留返俾你污辱

有一部份嘅我信咗

點樣自己去
我會變咗謝師宴.jpg 個嗰人咁

10/10

你要view 定咩先？

Time park係tst ~

8/10

邊個有咁大枝槍